好心你班花迷啦

唔想你偶像比人抽得再勁d就自己深潛幾日啦

ON9，我地美斯任人撚咩，弱閪智